Sishizhaomu 我屌你老母啦

屌你啦 維穩機器又大開
老作都用下個腦啦 diulaylomo
撚樣藍絲狗官黑警
為個雞水咁多係度賣港求榮
祝你地早日被清算！

依家想認錯想日後移民無制裁？？
tg我傾 仲趕得切尾包車啊！！

tg: diulaylomo 名額有限先到先得！

*班

普通話拼音

其實煉金師係咩撚野嚟？睇依張poster先第一次見，有連登仔用過依個term 咩？

問大陸閪
搞統戰老作

屌你老母搞分化？食撚屎啦

擺到明啦，香港人反共點會用普通話拼音，係都用英文啦